沙皮達巴打留telegram區

有份被選中既幸運請到此留telegram

KYSit,thx 巴打

ardog0728

點先知有無被選中？

@lucasperez9 thx

louislouis123 thx

沙皮巴話頭十
頭五派200 後五派100

@davidken

我見自己第6

一開始幫沙皮巴刷有無得派埋我

@LSMLSM

thanks

@HINPNH

@jeff55699
派埋我

hkgqqbobo

@Anfield08 第十個

Lm sin

@hei823

連加特 晏菲路 兩位巴打請check tg

留名

telegram id: goldverizar
派me

hermanchw
派

做咩姐你地 你地都唔中